2.1 Додавання нового домашнього завдання в новий репозиторій на GitLab:
1)Створення нового репозиторію на GitLab:
Зайдіти на GitLab і створити новий репозиторій.
2)Клонувати порожнiй репозиторій на комп'ютер через термiнал bash:
git clone url,,,,.git
3)Перейти у каталог нового репозиторію через термiнал bash:
cd ШЛЯХ_ДО НЬОГО
4)Додавання нового домашнього завдання:
Додайти файли та внесіть зміни, пов'язані з новим домашнім завданням.
5)Додати та комітувати зміни через термiнал bash:
git add .
git commit -m "Додано нове домашнє завдання"
6)Відправити зміни на GitLab через термiнал bash:
git push origin master або main (чи будь-яка инша назва гiлки)

2.2 Додавання існуючого домашнього завдання в новий репозиторій на GitLab:
1)Клонувати існуючий репозиторій на комп'ютер через термiнал bash:
git clone url_icнуючого_репозиторiю.git
2)Перейти у каталог нового репозиторію через термiнал bash:
cd ШЛЯХ_ДО НЬОГО
3)Зайти на GitLab і створити новий репозиторій.
4)Додати новий ремоту для нового репозиторію через термiнал bash:
git remote add neworigin url_нового_репозиторiю.git
5)Пуш існуючого репозиторію в новий репозиторій на GitLab через термiнал bash:
git push neworigin назва_гiлки:main
6)Оновити існуючий репозиторій з нового репозиторій на GitLab через термiнал bash:
git pull neworigin main









